元朗單嘢必須同政府 建制派 警察掛鉤

如題

自推

一個都不能少

垃圾dab打算割席？好難呀

Agger
對家有意混為一談

Btw請同時關注黑警琴晚開36槍
開咁多槍絕對同元朗黑社會單野一樣咁嚴重

以何妖為首嘅建制派.......一於要佢地攬炒

無錯 呢個政府無惡不作 唔好以為人民鬥人民就無人理

建制派最齊心 一個都不能少

推

香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗進行恐怖襲擊

推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

兩條戰線都要理 最好民怨推埋去上環個邊

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行